［無知］邊個係樂壇甘油條？

係熊仔頭條新片聽到 想知

啱啱睇完 同問

停

許留山好味

同問

停一停 諗一諗

見到依句我諗我估到了

無知一問 咩係甘油條同埋點解

停呀！

答案呢

係邊個